德國大選默克爾再下一城 團結歐盟的偉大領袖〈蕭若元：海外蕭析〉

翻譯：歐洲老母壽終正寢

燒山好野
多謝燒山

歐盟今次仲晤解體？